有冇試過俾屋企人撞破扑野？

嗰陣我仲讀緊中學，放學叫咗我男朋友去我度搞嘢。因為屋企比較細，我張床擺喺廳，我哋開大音樂搞喇。去到就嚟射嗰陣，我父母就返嚟，當然一打開大門就見我哋背住大門搞緊嘢，聽到我老豆喝咗一聲先知佢哋返咗嚟。

我即刻推開男朋友，連搵條毛巾遮住下面都冇。就喺咁，我哋兩個條嘢半軟咁企喺我父母面前，男朋友仲笠住個套，而我前面仲滴緊水。

劇情？

世伯知你係Gay?

我都係GAY，試過你講嘅野

好唔好意思。

gay

我哋兩個條嘢半軟咁企喺我父母面前

我哋兩個條嘢半軟？？？

喂！搞嘢唔預我

？？

最慘係我都未高潮

其實點解要開大音樂？會HIGH 啲？

廢事俾人聽到

睇標題已經feel到陣gay味

男人滴緊咩水？

你諗嘅野 我都有諗過
最後BF都話唔好，
正間有人返尼，我地會聽唔到。

會點高潮法？
比人屌到射？

篇野好熟口面啵

屋企人唔小心撞爆咗個玻璃樽

應該係失禁

扯緊果時應該屙唔到尿